\begin{task}{25.64}
  Найти условие, необходимое и достаточное для выполнения равенства
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [[\vect{a},\vect{b}],\vect{c}]
      =
      [\vect{a},[\vect{b},\vect{c}]]
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
\end{task}

\begin{solution}
  Если один из векторов $\vect{a}$, $\vect{b}$, $\vect{c}$ равен нулю, то
  равенство очевидно.  \\
  Пусть теперь все три вектора отличны от нуля.  \\
   \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [\vect{a},[\vect{b},\vect{c}]]
      =
      \vect{b} (\vect{a},\vect{c}) - \vect{c} (\vect{a},\vect{b})
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [[\vect{a},\vect{b}],\vect{c}]
      =
      [-\vect{c}, [\vect{a},\vect{b}]]
      =
      -[\vect{c}, [\vect{a},\vect{b}]]
      =
      -(\vect{a} (\vect{c}, \vect{b}) - \vect{b}(\vect{c}, \vect{a}))
      =
      \vect{b} (\vect{c}, \vect{a}) - \vect{a} (\vect{c}, \vect{b})
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [[\vect{a},\vect{b}],\vect{c}]
      =
      [\vect{a},[\vect{b},\vect{c}]]
      \iff
      \vect{b} (\vect{a},\vect{c}) - \vect{c} (\vect{a},\vect{b})
      =
      \vect{b} (\vect{c}, \vect{a}) - \vect{a} (\vect{c}, \vect{b})
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [[\vect{a},\vect{b}],\vect{c}]
      =
      [\vect{a},[\vect{b},\vect{c}]]
      \iff
      \vect{c} (\vect{a},\vect{b})
      =
      \vect{a} (\vect{c}, \vect{b})
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [[\vect{a},\vect{b}],\vect{c}]
      =
      [\vect{a},[\vect{b},\vect{c}]]
      \iff
      \left[
        \begin{array}{lr}
          \vect{a} \parallel \vect{c},  \\
          (\vect{a}, \vect{b}) = (\vect{c},\vect{b}) = 0.
        \end{array}
      \right.
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [[\vect{a},\vect{b}],\vect{c}]
      =
      [\vect{a},[\vect{b},\vect{c}]]
      \iff
      \left[
        \begin{array}{lr}
          \vect{a} \parallel \vect{c},  \\
          |\vect{a}| \cos \varphi(\vect{a}, \vect{b}) =
          |\vect{c}| \cos \varphi(\vect{c}, \vect{b}) = 0.
        \end{array}
      \right.
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  $\varphi$ в данном случае обозначает угол между векторами.
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [[\vect{a},\vect{b}],\vect{c}]
      =
      [\vect{a},[\vect{b},\vect{c}]]
      \iff
      \left[
        \begin{array}{lr}
          \vect{a} \parallel \vect{c},  \\
          \cos \varphi(\vect{a}, \vect{b}) =
          \cos \varphi(\vect{c}, \vect{b}) = 0.
        \end{array}
      \right.
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      [[\vect{a},\vect{b}],\vect{c}]
      =
      [\vect{a},[\vect{b},\vect{c}]]
      \iff
      \left[
        \begin{array}{lr}
          \vect{a} \parallel \vect{c},  \\
          \begin{cases}
            \vect{b} \perp \vect{a},  \\
            \vect{b} \perp \vect{c}.
          \end{cases}
        \end{array}
      \right.
    \end{aligned}
  \end{equation*}
\end{solution}
